d呀姐係藍田大大聲叫支持逃犯條例

之後d呀叔係到濕哂
可唔可以報警佢地嘈音污染
On9勁撚大聲

以為係到洗腦有用
正一垃圾

有無人聽到

有警車

睇住啲廢老見有差佬即時除衫收工

食屎啦

無人大大聲屌返班廢老？

成班係到圍威喂
小學雞鬥交

好撚嘈
我想訓陣都唔得

岩先已經俾佢地嘈醒

佢每一個區都有擺定係淨係擺啲建制Market大嘅地方?

見到d廢佬揸撚住枝國旗
之後打電話俾d fd叫人落黎
好多野睇 我睇你老母

認撚住呢條8婆

陳淨心?

落左去屌佢老母
之後地鐵站有d呀叔係到企咩舉牌保衛香港

早前觀塘裕民坊個頭都見過

懷疑係收到風，因為而家係有兩隊互罵

認撚埋呢個呀叔
係到鳩叫

好多人舉哂五星旗囉

條老咸蟲肯家成日返大陸叫雞

成班紅衞兵 農民 幻官出黎搞事

可以點投訴

課咗金喇喎老共開始有人出嚟

1823 投訴？

好多差佬

問佢地當初點解偷渡來香港？點解唔死返大陸享福

呢班新移民黎
btw 有個大陸佬大叫死雜種，難分真與假

好撚熟口面

兩邊人都係中共傀儡
咁驚青做乜

痴撚線認認認， 香港只准容納一種聲音？

宦啊

淨心BB?

元朗都有

Show Blocked User - 重獲新生

啱啱係現場 成堆呀伯支持

屌佢地
要堅守一中原則
支持修例=支持台獨

呢條八婆唔係以為完咗之後呀爺會畀佢去加拿大養老呀嘛？

屌你條仆街 你把聲真係好撚煩
仲要叫人收皮
[img]

觀塘都有

星期四係灣仔利東見到有個婆婆單拖派傳單 開咪叫人上街 好感動
會反對既一定係新香港人

愛國愛港 天經地義
笑死

國之將亡必有妖孽

次次建制擺檔都係擺依個位
附近幾棟大廈咪食足咁多年

好似仲有人教個弱智細路叫共產黨萬歲 人渣

屌你啦 香港係中國人嘅地方 好想一巴車死條八婆

啱啱仲有人喺度講六四冇死人

去ssp都見到有啲撐修例嘅人
全部都係啲廢中

陳淨心仲未死咩

送終

未出世啡唔畀講67
咁應該廢除中史科

一見中國就支持啦
外國啲錢走晒 香港經濟崩潰同佢地都冇關係 佢地個心永遠掛住屌支那雞

肥西你都啱

中共花錢洗太平地

私煙搵夠上岸，陳淨心仲咁勤力返工

元朗成班腥港師奶

認住有咩問題？佢個樣唔見得人？

殖民者同老雞蟲聯合毁滅香港

好呀
送中一過
香港就仆街
關係法取消埋
就到佢哋仆街
繼續大聲啲叫支持吖
推到香港仆為止吖

抵撚死

大圍都有講嘢個阿叔啲廣東話唔鹹唔淡咁

比呢班人贏就真係得一種聲音

西九龍中心附近都有啲廢老擺街站支持
之前經過個喇叭大聲到

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

屌 嘈到仆街

我睇過藍衫人份傳單，全部都講大話，資料又唔update，撚手就掉撚咗
印出嚟果個下世做樹

觀塘都有
唔係唔比你支持，但叫到好似撩交嗌咁做乜9

你on9？

老而不死
阻9住晒
共狗當然係無抗日架仲咁支持
on9

青關會收左皮幾年， 呢次可能改個名又出返黎

鬧撚曬交 好多黑警 拉曬封鎖線

兩邊都用咪 都聽唔到噏乜

同d 師奶講 哩班人 整亂香港， 唔支持惡法就嘈亂巴弊

係鬼呀，成日都見到街站反法輪功

老共搞唔掂，都係要課金搞鬥爭

收左幾錢

有言論自由都唔得 兒登仔同支共有咩分別

其他可唔可以搵D靚女出黎支持逃犯條例

支持都是台独狗
中国，一点都不能少

過左的話我相信共產黨用完呢班人即棄

要去幫手？

樓主話佢地嘈音污染，係度大大聲洗腦呀，唔好衝出黎柒啦

印一大疊poster去佢度當溪錢撒

星條旗飄揚佢地會唔會爆血管

佢支持就得，我認佢就唔得？

D人唔識睇字

又開工啦支那狗
依家唔知有無咁多錢收

支那依家等錢使，叫支那狗都少左

而家唔知仲係咪係到叫緊
番去睇下先

前幾日班友掛banner響我地車站出口位置，我即刻叫佢拆撚左佢

係 fb有直播

完全封鎖哂啲五毛

對住兩個藍籌屋苑咁鳩叫只係火上加油，因為阻人發達兼要人冚家負資產

Link?

叫佢地仆街啦

睇緊快必直播

黃大仙地鐵站出口都有,不過連野都冇講,應該只係收咗錢

俾唔夠錢應該

叫佢背下毛語錄先再講

岩先講個d地鐵站企街

尖叫100
喊200
瀨屎500
自殺2000

成班on9而家應該俾人stop左用大聲公
而家用鳩叫策略

啲廢老睇到扯晒旗

d嘴臉同當年支持領匯班仆街冚家剷好似

香港有呢堆垃圾廢老真係無前途

人丁單薄緊係要用大聲公啦

既然咁熱心支持，直接將呢班友送中就啱曬
既無犯法、何懼送中

老實講 有人支持有人反對唔係問題
但連費老都肯星期六大熱天時企出黎鳩叫 6月9號唔上街 抵香港人比人恰

班廢老幾時死? 成日覺得自己上一輩個套係岩仲要係奶共既
創造新時代既人唔係你班老人呀
同個垃圾政府一樣一聽到唔岩自己聽既意見就扮聽唔到

原來你就係圖中左邊條廢老

我認佢做8婆都係一種聲音黎架 支持佢先叫聲音？

最開頭用大聲公個陣
我聽到有人講話咩佢自己經係幾時係大陸出世
咩見證住日本仔點點點，最後加句我愛中國

我心諗咁點解你唔番大陸享清福？
講到大陸咁好

祝成班廢老比狗屌，垃鳩圾

屌 柴灣新翠行去永利條天橋同荃灣地鐵站行去季季紅條天橋都有

呢啲人舉住國旗，但你問佢5粒星係乜佢係答你唔到

問佢地咩叫逃犯條例

有冇連登仔去佢隔離派下傳單

無左直播 依家點

屌佢老母喺撚正屋企樓下鳩叫
嘈撚到呢

貼錢都唔要

call食環

Come on
比返啲邏輯思維好唔好？認住人同容納一種聲音你係點扯埋一齊
三毛咁易賺呀你估？

真焦土，可唔可以比我叫聲cfung

利申焦土

認咗又點
連登仔見到咪又係鳩縮

佢哋阻撚住我返歸

太慢，處理得黎已經散哂

屌ching仲慘

咁當我講錯囉，唔洗屈人係三毛掛， 文革批鬥？講句野都屌？

哦

出咗去成日返到屋企先見到班撚樣真係好火滾

最好自己生活安穩 人地死關自己咩事

早兩個禮拜已經係到，全部都係啲廢老/ 蝗

無人埋單吖嘛

啱啱堆人突然喺到叫
十幾樓都聽到

哪有錢

只要收到係關於遊行
就一大堆差佬
6月9如果遍地開花會點呢

第一個拉佢返去呀過左

支持修例就係洗腦

岩岩經過班阿姐好on9

大大聲洗人呀腦屌你老母

認真一問
點解啲老一輩咁驚「亂」？係因為佢地細個既教育？定係點。
我真係諗唔明佢地係咩機會到學到「香港唔好亂」既concept